召喚熱愛淘寶的親[19]睇第1頁啦豬兜,禁講集運只講產品

此乃正常用家討論POST,謝絕伸手黨,無正常智力及手跛者請上一頁好行夾唔送及開POST提問

此帖可能會受到部分人仕惡意騷擾,請自行進行封鎖

懶人包係2樓呀,睇左先啦

伸手前請先GOOGLE,唔岩心水請講返你已經GOOGLE左,最好拎D你睇過既野,話比人知你想要邊D野同唔想要邊D野
永遠榮耀仆街:CC文文(#64430)
(利用會員賺取佣金)

因為之前幾個POST講集運既反應唔係咁好,所以都係分返開講
集運POST:

新手請睇左以下需知先
此帖用於：分享你淘寶既野，毒害一眾巴絲打
從而令佢地大灑金錢 出完糧未到月中已經要捱麵包
自此跌入淘寶呢個無底深淵

上回:

請大家BLOCK此會員
賺佣既仆街
永遠榮耀仆街:CC文文(#64430)

(利用會員賺取佣金)

神器都可以拎到卷,大家冇必要比個仆街賺!

lm

新post 留名

呢隻無線mouse，好好用，好算又可以usb充電。

椅背墊，香港買過幾百蚊，呢塊平平地買黎用都好夠，好舒服

上個post見到printstar淨色tee
買左5件番黎，極度好著，拜謝各位巴打

買左部乾燥機黎玩

到手未？？求包膠

Sorry問多次，已經睇左上個post個的，太窄身太mk，
想問下有無比較長男裝背心底衫／呀伯底衫推介？
次次買都伏，縮水縮到勁窄勁短，香港買個的都縮

相機包囊 , 香港賣幾錢? 係咪平好多?

同求
巴打買返嚟點用

真．呀伯底衫
老母買過俾公公著，話同香港比薄啲但無縮
對得著個價

今晚拎貨

露營撚，用黎整脫水食物

唔知幾時先再有小狗coupon呢

上個post有人post個快乾tee有冇link 同report
想買堆tee 粗用日日換日日洗唔駛靚款

之前見有人用過唔錯介紹，自己跟機終於到貨，試過好吸水，沖完涼一踏上去腳板底就乾晒

【创意日本硅藻土吸水脚垫地垫硅藻泥脚垫卫生间洗手间浴室防滑脚垫】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥3lW0ZFRsE9r￥后打开👉手机淘宝👈

枱仔，原本買黎想放係房，最後放係廳用都ok

【电脑桌做床上用笔记本桌简约现代可折叠宿舍懒人桌子学习小书桌】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥6JhVZFRERTE￥后打开👉手机淘宝👈

買左車用MP3機既巴打收到貨未
等你包膠

買過類似
個相機袋內膽可以拎出黎,好鬼正
仲有可以袋底放腳架

想買呢種，但係係有個黑色扣果種，應該點搜尋？

個個都講到 printstar tee 咁正
下轉試下先

應該講緊插扣？你搵下睇下岩唔岩

想知縮水縮幾多到

我都等緊呀

搞到我又想試下 但想知巴打幾高買咩碼

個扣本身好似左邊咁 但有日無啦啦爛咗變咗右邊
想問依啲可唔可以自己換扣？
如果可以 有無人知 我要打乜野關鍵字
唔該晒

唔該哂 我打插扣 手繩搵到了

我諗呢個係叫龍蝦扣
你咁打應該搵到類似的

呀 唔係 應該叫「鈎扣」
Sorry

張檯仔又幾正喎

見到都有幾位巴打討論淨色tee，我都買咗
見幾多人話會縮水，我就買咗XL
點知縮完都係太大
我183cm 77kg
但質地幾好，可入手

咁即係會唔會縮水都要睇彩數

係會縮嘅，但縮幾多就冇研究
不過原本係著唔到，而家縮完都ok，係有啲闊同長

【包包配件钩扣皮具狗扣包扣子包带扣勾扣包链挂龙虾扣五金金属挂钩】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥9Jl7ZF8umGF￥后打开👉手机淘宝👈

有冇人買過直立式滑鼠之類既防疲勞滑鼠？
我記得之前有巴打推薦過Microsoft成粒波既滑鼠幾好用
想知大陸牌子既有冇人買過

thanks!!!!!

Thanks 巴打

磁石 好強力，鴨記on9五蚊粒
襪 抵著 唔臭， 10對有排著
usb 叉電蚊拍 燒到隻蚊爆左
小童鞋 幾好著
小童衫 抵 質地好
男人衫， 質地好 唔會同人撞衫

留名

樓上巴打求磁石link
買咁多黎做乜

你地有無去, 阿里巴巴 1688, 睇番個批發價係幾多錢

無啊 最近追post 先識用🙈

平你都買唔到咁多 無意思

【1件20片包邮 超强钕铁硼永磁吸铁石磁钢 强力磁铁圆形强磁12*3mm】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥ffuMZFj6bJY￥后打开👉手机淘宝👈

之前裝左塊大玻璃白板， 要呢d 銀色磁石先痴到野，比阿女貼通告

我又分享下先

圖中張櫈同枝cue都係淘返黎
200人仔左右

隻花好好J

呢個地拖都好好用

地拖會唔會太長收體積重？
求link, 用開微力達 唔ok 囉

久量 去馬
之前用 康銘, 有二把.
個電網壓彎咗有問題,
用過殺咗好多蚊, 同兩條四腳蛇, 幾隻大曱甴,
用來打老鼠, 最後都淘老鼠膠捉到. 係家趕走晒老鼠啦

做咩要殺四腳蛇 佢地咁可愛

【免手洗平板拖把木地板旋转免沾手拆洗拖布擦自动懒人平板拖把墩布】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥grMWZFjjma8￥后打开👉手机淘宝👈
我唔知你要求到邊
我覺得三十蚊好抵呀
同埋佢散件入箱唔重
你嗰隻有冇link睇下?

櫈有冇link呀 好唔好坐？唔該巴打

微力達日本城貨啦... 買你呢隻試下先

夜晚會叫....見到都驚....要清清佢.
依家無出現,
放老鼠板都捉咗兩條大四腳蛇.....

櫈link
【眷恋电脑椅家用办公椅网布座椅可躺转椅老板椅子午休椅游戏电竞椅】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥1WE7ZFjkPlY￥后打开👉手机淘宝👈
其實背面少少柒 不過我全黑唔貼貼紙都可以接受
我不嬲坐得衰
以前坐餐檯D櫈所以換左呢個都覺得好爽鳥
唔好既係
1. 頸枕唔夠高同會跌落黎
2. 頭托冇得較高低
其他都ok既 平嘛
遲D有錢咪換賽車櫈

久量 已經無24蚊券攞啦.....要下次先買.

近排係咁淘嘢 完全上咗癮停唔到手

爐頭12 蚊人仔

秀麗筆＄5人仔

跟機買咗鋁製mousepad 少少野包成四層

去四層包裝終於見到真身

仲買咗幾舊番梘 兩舊係Dudu osun black soap
非洲草藥梘 尼日利亞製造

阿勒頗梘 118人仔一舊 有架有網送

118$人仔一舊番梘 好貴呀！有咩特別？

我啲皮膚成日好乾好易甩皮

梘係人手做嘅 有38個percent係月桂油其餘係橄欖油

呢隻梘加埋日本果隻藥用馬油一齊用就冇咁易會甩皮

呢隻番梘如果係香港買要成二百幾蚊而且仲冇嘢送

用嚟洗身？
想買嚿洗頭嘅梘

洗頭我會搵black soap 加松焦油沐浴露 松焦油周街藥房有得賣百零蚊到

個人經驗來講 咁洗完個頭會好爽

頭先買咗幾個扣
比錢發現手機用支付寶hk 佢自動幫我扣集分寶
幾好

我買埋火水 到左同你講

即係沐浴露加梘撈埋用來洗頭？

巴打係咪有濕疹

新po lm

其實你地淘d電腦椅幾重
一個人拎唔拎到

你等左十鐘都無人覆你
其實你呢十分鐘自己可以試到搵到答案
點解唔自己試下
識得淘寶就識用一淘ga喇
差唔多野黎姐
兩,三版就問一淘低能問題
你唔煩我都煩喇

再過多一個星期就一個月冇淘野了

淘番劑賀下

正

有無Mac book叉電推介

【韩夫人杀菌机除螨仪家用床铺床上吸尘器除螨虫紫外线小型迷你除尘】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥Sv8JZF9z1ml￥后打开👉手机淘宝👈

試下韓夫人先 追完post覺得應該同小狗差唔多

依款？

問下姐, 我又唔介意比錢試一次既
如果有人答咪慳返啲錢囉
其實我不嬲都係經一淘link入去再買, 不過同一間鋪再search嫌麻煩姐, 一淘又冇show鋪頭名

[quote]之前見有人用過唔錯介紹，自己跟機終於到貨，試過好吸水，沖完涼一踏上去腳板底就乾晒

【创意日本硅藻土吸水脚垫地垫硅藻泥脚垫卫生间洗手间浴室防滑脚垫】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥3lW0ZFRsE9r￥后打开👉手机淘宝👈

二個月後會變黒

係 你係香港買？

sorry 引用左圖

三十蚊用到2個月算係咁啦

用梘洗到起泡再加松焦油
果隻松焦油全名係松焦油㓗膚液可以洗頭同洗身兩用

用開軌跡球

係

唔洗比左錢都可以知結果ga.....

分享埋你用邊隻松焦油,我頭有濕疹

巴打想問係跟香港size(uniqlo, nike)定跟日本size? 見個size chart好似m但係佢又話會偏大一碼

你睇佢度果啲cm 就岩
唔好理佢suggested size,我之前跟左佢大到仆街
佢又無話個suggested size 女仔唔用得

睇到了 係可以既

我173 56kg 瘦底，其實S都好似大左d
諗緊要唔要160

我158 120lbs s係超大超大超大

係應該要150 但有無洗過，縮得勁唔勁
諗住入5件，如果碼錯就gg了

我179 65kg 本身揀左s
個店主話洗完會縮水 叫左我買m

洗過，我果兩件又無縮 唔知點著好

大到仆街一定

我同巴打差唔多身型 都諗住買m
係唔岩著定唔係just fit

170 63kg 買s碼o唔ok?

有冇人淘過nba 球衣 tee?

仆街, 風扇, 要等到星期一先發貨. 仆街投訴佢違返規則 賠五蚊, 向淘寶小二投訴佢鬼咁驚..
點解佢咁緊張比人扣分......?
依家唔知投唔投訴佢.....貨已經唔想要. 都係無謂野來

我173 56kg 都諗住買S
160碼，我驚洗完個膊縮到著唔到

一扣分好似成店評價跌好多

老豆好似喺鴨記買

有性趣

咁我淘寶算了

咁大鑊..算啦, 做吓好心
等到佢星期一先, 未發貨就投訴.

摺疊小風扇 ¥33.00
第一班客 我等咗十日都未發貨, 佢批貨星期一先到貨.
可能有大貨, 可以博一博, 如果有興趣.
我買 39 就有玻璃杯, 袋送.
不過我重叫佢唔好送玻璃杯, 送咗來又係當垃圾

我而家用緊呢隻 都幾濃味下
利申：只係枝野個名叫癬霸 又可以搭單醫埋癬而已
我係並無生癬既

單人煲有冇好介紹？

岩唔岩洗

想買真係 但質素真係唔知點

買左 可以起身煮下麥片食
唔洗下下都卡樂b超甜麥片

33蚊 求鳩其啦

又啱又啱

我想包膠但上傳唔到相啊屌

我唔係針對你
唔該各位唔好下下伸手,
咁樣好易腦退化.
有晒說明,又可以自己試
係咪真係懶到咁.

送好多野比我. 最後我全部都唔要. 原本有杯都唔要, 驚運送比人踩爆.
投訴佢先優先發貨.
諗住轉去深圳果間買, 所以先發難反面
係睇到佢減價先火滾. 唔係早買早享受. 即刻忍唔住屌一屌佢出出火.
消咗氣 . 最後都係等佢發貨都係比正價 39,
最仆街係, [問大家] , 問大家訂咗等幾久先發貨. 係咁刪我POST.
睇評論好多都等咗十日以上.
風力預佢中下, 無期望, 買個創意

好似叫傘繩手鏈.

見過有D 舖有繩同扣賣, 可以DIY.

題外話，支付寶HK可唔可以係淘寶比錢?
定要用番支付寶

咁入錢係入落支付寶HK定支付寶
但又好似話唔互通
媽我有d亂

洗完會唔會白返？

呢塊野要用沙紙保養

利申有一塊唔係淘既， 個盒面教污糟左同唔太吸水就磨左面少少就可復活，但我果塊懶得磨

係一污糟左唔吸水

我個塊唔係淘寶買
我都明明記得用沙紙磨
但老母直接用清水洗再晾乾
但又用到

黑左都唔會攞砂紙磨，因為好怕聽到用砂紙磨野既聲

Post名：睇第一頁啦....

第一頁高橋巴打寫到咁明都仲要問

豬兜呀嘛

想問下 揀左淘寶直送 佢個轉運倉地址點知佢有冇size/重量限制?

有冇巴絲試過買LED 燈膽？雷士定歐普好？

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【我剁手都要买的宝贝（欧普照明led灯泡节能灯螺旋超亮光源e14e27大小螺口家用球泡单灯），快来和我一起瓜分红包】￥x08UtC3HFZ￥

岩岩firm左原來係4px
見佢限30kg 如果岩岩好hi邊會唔會唔送落黎?

我自己都係買飛利浦(天貓)覺得安心d

呢隻我買過了, 塊布好廢, 刷幾次就會起邊, 甩粒粒
個拖就ok既, 真係方便,

知唔知用順肯唔肯運？

最近想淘個usb手制 之前都有淘個巴打講果個手制 但係玩左兩星期就壞左 好彩都係十幾蚊
上google查過都無咩人po過相關既產品
有無巴絲有推介

PC 用? 北通阿修羅

有線95蚊都抵玩 我起香港買無線成三舊

冷靜d先各位
我係識用支付寶，亦都比過錢入過錢
但尋日出左支付寶hk個app
所以先問下係咪互通，即係而家手機有2個支付寶app

比$95買假

呢類mouse我係9.9個陣買過 唔好用好扁

背墊我用呢隻

乜假既咩 我記得好似係咩淘搶購個陣收藏

[url]
[/url]

$188蚊既耳擴 聽講唔錯 你地試下

點解淘寶咁易用, 啲人都要搞到咁複雜

2個都有，實冇死

依家係咪無咗 29 蚊買 久量 蚊拍？

支那寶hk都出左好耐 係睇佢會有咩更新姐

電蚊拍我用雅格
成年冇充過電仲work

岩岩dl左支那寶hk 得渣打可以充值

我在意既係 佢綁定到我張中信卡 咁即係可以透過免手續費既港版支那寶比信用卡咁sm?

講真，互通到洗乜整兩個apps 出黎
真係屎忽痕咩

禁講集運

睇睇先, 今次想買 18650 USB 叉電款.

買開歐普

買過呢個，cls 而家一蚊一個

唔係 得中銀免

對我黎講 多左既功能係可以手機信用卡付款 唔駛為左天貓慳少少去手機天貓下單再轉返電腦比錢

搵到件好物

呢個大牌子野 算平 加條mfi線夠68減5蚊

Sor 我眼殘，睇左中信卡做中銀卡😂

可當電蚊燈的電蚊拍

普通版 USB 鋰電池 48 返 10.48 .

因為我入過2邊，d資料又真係通 (睇到餘額幾多)
之後睇蘋果又話唔通

CND HKD 點樣通

【手持随身便携学生高颜值干电池迷离小风扇充电简洁轻便高颜值随身】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥3nQ5ZFOwT5C￥后打开👉手机淘宝👈

呢個點睇？

終於上傳到圖了
好耐冇上水包個膠先

有沒幾舊水嘅航拍機推介？

有冇人淘過火雞面? 同香港買到個隻味係唔係一樣?

之前小狗149買左部
但有兩個fd都拎唔到卷
想問下巴打果張149卷要留意邊到先有冇出新卷？想幫fd買多兩部

續包膠...

一樣

去你買果到用神器睇
有卷SHOW出黎,有就有,冇就冇,要日日捕
BTW唔一定要買小狗,仲有其他牌子都好用

百佳買五包裝都係29.9

其實我從來都係用大陸銀行卡俾 唔收手續費
冇錢就電匯入

電匯唔係仲金咩

give up左啦

原來一樣

SSP D電匯幾好RATE
而且我真係要揿人仔

有冇人識用淘鵲橋？

屌你老母拎黎賺佣既野冇人識用呀 咪撚再問

X2

料唔焗 岩身

4日前已經答左佢啦,ON99又再問

佢係咪講緊淘寶睇，同埋支付寶hk 個apps 睇

有冇人買過平底不黏鑊 有冇介紹
見呢隻好似唔錯

好似可以自己介紹自己買回比自己
唔洗咁大反應既

呢度唔會有人答你呢樣野，你想嘅可以自己研究

佢傻撚左

買咗麥芽糖
到貨再落樓下超市買包餅夾黎食

貴過香港d 白盒咁多 真係好食d?

有冇巴絲買過珍珠粉 我見tb 賣好平

收貨了
淘寶d外貿原單貨真係好高汁

食咗再包膠

細個覺得麥牙糖係好麻煩既野，食一兩次就唔會再理

女朋友好中意食
唔會再理係點 麥芽糖唔洗點理架喎

你個名

包膠，問link請只quote你想問果件貨，金剛棒唔答

少女pink恤衫，第一次試啲咁粉色既衫
齊tag，有分碼，質料小透，打個底就ok

跟機買既襪，質量ok，但啲色唔太粉色系

淘金幣換既皮帶

裙架，好用

有閃片既平底鞋，38碼，買大咗 有冇絲打啱

你係屋企著番10日 8日 會有巴打岩

要著到有臭腳味

恤衫有無其他色？會唔會好大件？求link

重力鐘, 好似唔錯.
轉唔同角度, 有唔同功能, 鬧鐘, 溫度, 時計倒數. 時鐘.

thx bro

包膠下返排買左等收貨同收左貨嘅嘢

一色，佢落咗架啦
但呢間鋪專賣外貿，質素唔差
【一勺米 外贸原单为主走的是性价比路线毛衣打底裤尼大衣女装】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥M6ewZFp6PIc￥后打开👉手机淘宝👈

重力鐘去馬, 重有 4蚊返現,
大字體, 溫度. 再報告.

漏左個未講

【恐怖】氣壓椅「爆炸」飛出鐵枝 插穿少女屁股狂飆血

癡撚線
quote 夠圖未

【恐怖】氣壓椅「爆炸」飛出鐵枝 插穿少女屁股狂飆血
[/quote]
冇事既

可否買弓型嘅有輪電競咪得囉

冇事既[/quote]
個度有張圖，張圖既椅係淘寶幾十蚊貨色
而且淘寶百幾蚊以上都有塊防爆鋼板
關鍵睇個支野有冇咩SGS認證

個度有張圖，張圖既椅係淘寶幾十蚊貨色
而且淘寶百幾蚊以上都有塊防爆鋼板
關鍵睇個支野有冇咩SGS認證[/quote]
有寫呀
唔驚lu 返去un下張櫈先

切割墊板好平 香港買好拿利

而家俾quote 圖咖啦

由佢啦，唔該絲打
佢有條短褲我以前係其他店買過，都好正下

香港呢啲野係好貴

有冇c602 dual xeon 底板或砌機組合介紹？

頂 SSP有間賣淘寶野
隻不銹鋼冰粒仲平過我淘

有間淘寶店係五個藍色皇冠嘅
下單之後好耐都唔發貨旺旺佢又唔應可以點
得呢間賣搵唔到其他店有

退佢款大鳩佢

退啦, 唔應機重等咩,
一係等發貨時效過咗, 投訴佢

啱啱我有單係過咗時效, 同佢講要淘寶小二介入. 之後佢話星期一肯定發貨.
如果佢唔發貨 .先投訴佢.

福仁？ d野會平過淘寶 認真

幾錢?

巴打著耐左 (十幾次) 有冇起粒?
買過D差唔多價既, 十次左右成對野起晒毛粒

早兩日拎把大天堂傘出街以為冇死, 點知都係滴到仆街
有冇D遮真係唔漏水架

我有把細嘅用左咁耐都無事喎

長跑襪我買過呢對

用左半年都冇穿冇爛，韌性幾好，毛粒有少少，不過個價都唔平

有寫呀
唔驚lu 返去un下張櫈先[/quote]
SGS報告大陸大把假野 老豆做生意試過俾間濕鳩工廠冼，d貨出到黎先睇到唔對路，老豆同個客解釋左勁耐 不過小心用冇乜問題嘅

幾抵玩既體脂秤

呢款唔差 用緊 手感幾好 但貴左好多
兩年前先50 個款好似updata左
【致动N/N+ 电脑/PS3/安卓/平板/电视/手机游戏手柄 王者荣耀 CF】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥svLSZFKlGqx￥后打开👉手机淘宝👈

冇事既[/quote]
你知人地張野係氣壓定油壓咩 google 下新聞睇下係邊種爆炸先學人貼新聞啦

黑雨乜遮都濕喇

補發都係寄爛左

寄瓷器經集運真係要博

個賣家決定退番5蚊我，唔補發，好彩

個賣家包得唔好姐其實,
有啲包得好穏陣

有埋發泡膠四邊上下包住多數無事

SGS報告大陸大把假野 老豆做生意試過俾間濕鳩工廠冼，d貨出到黎先睇到唔對路，老豆同個客解釋左勁耐 不過小心用冇乜問題嘅[/quote]
簡單黎講有印可真可假，但冇印就一定係假

集分寶係咪咩都用得? 一淘個D返現仲用唔用得集分寶PAY?

包膠

asics 望落手工幾好喎 呢個價超值

一淘果啲係返利

有冇巴絲有淘過一掉就彈開果啲自動營帳？可以介紹下？

平野無原裝包裝， 上次寄茶壺就有呢種包裝

淘寶搵唔到 日本遮果類型 又輕又平。
完全無山寨呢類，淨係出口到日本。
淘寶淨係搵到185g only 再輕都冇。

對鞋link

20號係天貓超市淘左呢堆野 搞左成個星期 今日先至送到去自提點

已賣哂落左架

D 假發貨真係好煩...搞慢哂

超過2日都未發貨即按退款

香港有冇類似既產品買? 随身旅行消毒液杀除菌喷雾剂

最近考慮緊買呢款蚊拍

一淘都幾抵玩

究竟呢啲袋要點開 次次開到一地碎

成功唔洗剪爛個袋

剪左白色線個結再拉條線出黎

而家順豐咁撚慢架咩
今朝已經話係青衣送緊黎我既提貨點
依家仲未到

跟機買嘅hollister tee 中伏

點解？

我唔係每次成功. 睇咗片都唔知點拉

串錯字 california
啲料係幾好嘅

屌咁大伏

買左一大堆零食 等左成個禮拜終於到貨

一般貨色食落偏甜

做得好密實 出邊完全聞唔到味道

榴槤味幾香 食落同樓上買到嘅差唔多

唔會超甜 應該唔係落咗好多糖 唔錯

煙韌有咬口 抺茶味幾香唔知有冇加化學野落去

有八包仔

份量好少一啖一包就差唔多 陣麻辣味好濃
好韌 要𡁻好耐 食完會痴牙

咩事㳅匯率升左咁多

應該係特登串錯

大陸嚴打老番嘛

真係大伏

好彩我買短褲

$118 人仔真係好抵

$21人仔 幾好 包曬

但入面又岩

100蚊四條
幾好用
大半個鐘差左45%

證明係外貿正貨. 串錯唔出口

鏡好無用？！

睇完個list
有無巴絲買過乾秋葵食?

好用！不過我覺得22好似有啲太光
真係好清楚見到曬啲毛孔
快啲買啦

有冇人淘過智能體脂秤 ?
有冇人知邊隻好?

暫時見到有yolanda同有品

同問
屋企有個電子磅 不過好似唔準
感覺係磅輕左(但又唔知點check)

包膠，有磨腳皮機、磨指甲機、滑雪手套、廣角鏡、摺疊飯盒、竹餐具、酒精棉片同printer套
唔會有keywords都google唔到啦掛
都係請只問quote你想問果樣野既圖問link或者del code，金剛棒唔覆

絲打介紹個單人煲到左
但收完拎左埋位已經走人無時間試

收到了

跟左機會 100蚊凍過水

跟左機same
第一位巴打可不可以出黎講2句

對鞋link plz

呢家睇返對藍色下咗架

似係果款既問題
我呢件又無咩事

鞋link

原來比左 自膠

你點運同埋幾錢?
我都想跟機 同運一批酒精同gas落嚟

咪俾左

禁講雜運

link?

做人唔好盲反
我問一句 佢答一句咪完左個話題
如果我去集運post問 點可能知佢既答案

你以為啦，一個講起就會無限講
試過好多次啦

走啦on9

你地唔好quote圖得唔得呀

而家已經可以quote 圖啦
手機同網上版都可以熄自動show 圖

你邊位呀?

我去集運POST答你啦

Thanks
上面有幾位真係唔知點形容佢哋好

規矩定出黎梗有原來，初初轉過黎唔係無試過俾講集運咖
結果點？咪就係一頁起碼一半都係講集運囉
你以為一句唔會影響？點解呢個巴打答你可以做exceptional,其他唔得？
呢啲野一視同仁好

原來一開始set咗個rule響度
人哋提下你呢度講唔俾咁做就叫盲反
點同你傾計呀

咁我只能夠講如果問一兩句嘅彈性都冇 咁你維持冇人講集運既成本會好高
起碼每有一個新人問就要有幾條友出黎＂維持秩序＂
不過算啦 無謂野就無謂講咁多啦

書法個個有冇link

我撐你巴打，入左黎無耐淘過一次。
好撚惡呢度d人 追住黎咬，咬到死為止。
屌你而家小學雞論壇玩板主呀？大撚哂？
人地好聲好氣問又唔比，咁係隔離問人地撚知你問左？
你地留言所講既規矩其實仲影響討論啦，又唔話下自己？
你地唔需要覆我，我亦都唔會再係度出現，小學雞到
鬧人就好叻好威 係咁先

樓上有人淘風乾機 我都幾個月前淘左一部

風乾啲狗仔零食

暫時雞柳 牛肉 同 蕃薯都好好味咁

而家我又唔係一開聲「我屌你老母講集運就死去隔離post 咁樣」
都係提醒呢度禁講集運姐，又唔知點解俾你講成追著黎咬，要咬死人喎
之前係會「我過集運post講你知」咁樣咖嘛
你覺得講規矩影響討論，最多咪一兩個
一開左個頭半個post 都講集運呀，唔信你可以睇下舊登，或者呢度頭幾個post
有幾多巴絲話想入黎睇product,點知碌極都係集運
Set 規矩唔係屎忽痕唔係一言堂，如果無道理嘅唔會咁多巴絲都肯守，分分鐘俾人屌到反皮添
點解啲規矩可以係舊登stay 百幾個post,係呢度十幾個post 都係度，唔係真係覺得小學雞版主可以一言堂下話

想要LINK 想買俾家母用

¥ 29.00
GU 重平過香港

其實集運問題真係好無謂
黎黎去去咪又係咁運
問黎都晒9氣
有時間上黎問不如用d時間自己google下敏感野點運
洗撚下下上黎問人 搵人教咩
根本就係懶、要做伸手黨
一係就智商有問題 咁簡單既野都要人講n次 餵到埋口先識得食

I AGREE WITH YOU
我自己都有運D敏感野,但我都唔會教班廢物點運
班友真係廢青都不如

屌黎屌去好過癮

集運都唔識其實要check下智商

因乜事匯率升左咁多？

匯率升呢樣野好似係複雜 我諗要搵讀finance 呀econ 呀果啲人先答到你

依家係1.478

【【圆体花体英文书法套餐】新手练字套装 er教材练习纸蘸水笔墨水】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥nGOvZFxICK4￥后打开👉手机淘宝👈

佢包得勁好 所有野冇穿冇爛

今日再升左，琴日1.1416
之前1.37已經好貴

屌好耐無留意竟然升左咁多

做旁觀者幾好呀 好過同啲無謂人糾纏浪費時間

新聞好似係話人民幣收緊咗好多，令銀行尋日個人民幣匯率升咗好多

絲打有冇試過風乾秋葵？
似唔似出面賣成百幾銀一盒仔果款？
好撚鍾意食秋葵

其實你有無睇標題寫乜
好心你唔好爭住沖出黎柒啦好嗎？

秋葵好難食

標題寫到明仲要入黎挑機,抵比人咬啦
個個都話一次半次,咁我洗撚開多個集運POST咩
咁叻自己開返個POST講淘寶+集運,包你頁頁都有人講集運
又要睇又要屌

不知幾好食

淘寶新手 我已經google過 搵唔到解答先上黎問 有錯屌得細力啲
我就想買呢個野:

咁當我輸入咗香港地址之後，佢仍然寫住:
"運送方式：
普通配送快遞免郵
0.00
發貨時間：賣家承諾訂單在買家付款後，24小時內發貨
運費險：運費險確認收貨前退貨可賠付25元 0.80 "

咁係咪代表佢會免費寄黎香港？因為件貨只係十幾蚊，所以有啲懷疑 穩陣起見，係咪應該加多八豪子運費險？定其實都唔關事

sor當我無問過

其實呢 99.9%包郵都唔包香港
郵香港要加錢的
去隔離集運post學下點集運

正常會比你選擇用邊間集運 淘寶冇一件貨可以免費直運到港

【TOTU 数据线安卓加长三星小米华为手机通用USB高速2a快充电器线2m】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥06gSZFCXdI0￥后打开👉手机淘宝👈
不如個個巴打都出埋link?

好耐冇玩淘寶，冇晒老翻既

大陸嚴打老番 中國再沒有假的了唄

唔知點解覺得係好事 咁啲老翻轉場未

而家放得上淘寶d老翻通常質素好差 轉哂去v7 不過呢到講淘寶

點會冇,只係唔會直接用XX品牌名,用第二D字眼黎描述件貨,其實一樣係老翻

去閒魚都搵到d

旗艦店冇既

駛唔駛咁神秘得張圖 係咪呢個

淘寶有冇

好多字眼都封咗，
開鎖工具都冇咗，
破解工具 都少咗好多。

其實“我撐你巴打，入左黎無耐淘過一次。”同“你地唔需要覆我，我亦都唔會再係度出現，小學雞到”呢句想點？係咪要親親，要抱抱，要舉高高？
唔想入黎，但無啦啦入到黎，仲要咁啱見有人嘈緊既野就係當初自己唔想入黎既原因，所以回覆一下以表立場?
講明啲咪就係我唔想入黎討論，但又想睇包膠，所以一直做cd-rom，咁啱見有人嘈就上上水支持下，再潛返水繼續睇包膠，婊子領牌坊

轉換率可能好低

仲用緊隻紙箱人幾足火

福仁果間我都買咗好多野. 好似 remax 果幾個牌子平過淘寶.
芭蕉扇 暴風版 15 不包電好抵玩
睇住佢一間舖仔散件, 做到咁多間舖. 平日都勁多人. 應該日日都有人偷野,
見過佢幾次都報驚. 同客比人偷電話,銀包.
搶走黃金雜貨舖好多生意.

黃金雜貨賣個啲貨都唔夠福仁咁多元化

【304不锈钢碗筷晾洗放碗架水槽沥水架水池厨房水槽置物架滤水架】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥GaMIZvZeMD3￥后打开👉手机淘宝👈

有無巴打用過？

幫阿妹買左呢舊野 好似做運動用 實物比想像中大好多
成呎長 拎到我死死下

另外買左呢件泳衣
2件頭(冷色白) 同塊布(暖色白)唔同色

好7 我指住佢來笑

U記碼數齊過香港,有D色香港未必有

性玩具

買過美的返完現都係199 間中會做199優惠

買左矽膠摺疊食物盒用黎帶飯除左比普通重左少少之外都好滿意

有無巴打想試下淘年年拉麵達人排名第一隻百勝廚新加坡叻沙全麥拉麵
香港又唔見有
淘寶成20幾蚊一個 貴撚到
但又好想試下

百佳惠康都有喎,大間細間都會有

食過，同非全麥分別唔大，而家一田有特價

點睇依盞燈 配埋黃燈幾有feel
不過好貴

有冇貓用飲水機好介紹

咁貴

搵到其他平啲既都要199要儲錢買了

番開5天工作週?問對鞋都等十世

佢唔應咪第二間

搵齊晒啦
最啱心水個間由星期六朝早唔覆
想問多次confirm姐

創意野係貴......等你評測

買咗對水鞋，合腳

比普通重？你指比玻璃定比膠重？
矽膠有冇好吸味洗唔走

link

屌我都想買，但上次把遮fail咗之後驚佢又漏水
等你今個禮拜尾嘅用後感

希望唔漏水掛，睇咗好耐評價

你惟有睇下佢聽日覆唔覆

買咁多樣野再想買係呢個
而家confirm住一樣促銷先

請問韓夫人張優惠券是咪電腦開神器先拎到？

佢終於肯reply我啦
買得啦買得啦

高橋巴咪post咗囉

有無hard disk推介

呢類遮掂唔掂.
會唔會好重.

創意野好高消費買啲實用野先
有巴打介紹左 決定曬相 今次曬300張先

115克碳纖維迷你二折鉛筆傘超輕 ¥73.80
好似唔錯 好輕

係咪防風遮黎

73.8幾貴下

bookmark咗 謝謝

唔得呀中伏嘅感覺太深了，都係跟你機，記得匯報

我星期五飛澳洲 如果佢頂得順墨爾本啲雨咁應該香港都得掛

碳纖維遮好多都好貴 . 淘寶 130g 以內 都好貴, 淨係出口日本.
本地最輕都係 180g .

咁115克會唔會係偷工減料

理論上可行，我有把係日本買嘅，105g咋

再輕d都有 都係日本brand

想買個可以充到手提電腦ge尿袋，各位有冇推介

我買過黎食...覺得麻麻咋喎

Exact7ly,用手機都得唔一定要電腦

我諗之前買果把天堂傘有2xx gm

想問下如果要淘折疊刀或者萬能刀呢類野風險會唔會好大？

92克太陽城碳纖維超輕羽毛傘太陽傘

如果成日做gym 做運動有勞損可以用依個按摩雖然會好撚痛但係按摩會令痛楚紓緩好多

0風險

大拿拿20個位 平時啲信用卡 證件入晒去就一流

有巴打post過 準備痴係房天花 黃光一流

唔錯，唔難砌

我見一淘有呢個，有無人食過？

等收納盒包膠

早2日幫阿妹買左佢唔知收左去邊度玩

食過普通包裝,呢隻就未試過
我覺得OK既,但好飽肚

一淘個d搶購係咪好抵？
見感應燈減完只係十幾蚊

比膠重
無咩味

【我剁手都要买的宝贝（硅胶学生饭盒水果保鲜盒微波炉成人便当盒长方形塑料折叠密封餐盒），快来和我一起瓜分红包】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥UGZgZvXtXXA￥后打开👉手机淘宝👈

我買咗 3盞 42cm , 24W 三色無極控制版. 好正好好用.
1 盞 33cm 18W 暖光, 廚房用, 抵玩,
香港買 4盞 好貴.
[url]
[/url]

燈炮可以去呢兩間到買, 後備用.

zmi 10號
TYPE C PD供電
新MACBOOK用到

帶飯撚 跟機先
屋企果個好細 又吸味

呢d led燈板可以自己換到？

有無d 簿既男裝銀包好用
睇到幾隻唔錯 不過有個柒logo 係面

thx

係呀, 因為輕換果時 只係用磁石吸住燈盞內,
插一條好似電話線頭就得
重方便過你扭螺絲.
平過你買燈膽, 重有慳電, 發熱細.
無極版 可控制光度, 色溫, 暖, 白 , 天然光, 有一鍵夜燈功能.
不過香港未普及.

有冇問下佢好唔好用

bookmarked睇下到時盞燈用落正唔正先

最緊要有光度控制
其實我床頭都有粒智能燈泡 不過比電源限制左擺位

嚇一嚇即刻睇下
女裝香港平d

正喎，呢隻係咪好強磁力嗰隻？

link

講左下左架啦

淘寶左張椅佢會收貨後會反現去支那寶
冇實名會唔會返唔到/用唔到？

絕對會

有冇巴打有花灑同埋一啲好似Invisible backpack嘅背囊介紹？記得好似有人話過日本花灑唔錯。

唔該晒

的確預佢唔好放咁多野，佢原意係吧台黎，只係見床尾有位剩唔好浪費
同埋件野唔輕，成3x kg，你地要托運既要考慮運費問題

仲重過之前淘既書台

呢對我都淘過，唔保暖，滑過一次雪就爛左
呢d野都係係運動鋪買好d，或者係滑雪果度先買，不過一定貴好多

淘寶頭戴式耳機又有咩選擇？

科智50000超薄充电宝20000M毫安

幾有趣 ＄５９有２Ａ輸出２００００ＭＡＨ 有冇生還者用過？

淘左舊野 佢叫我上傳身份證 真唔真

淘左咩要身分證?
邊個問你拎？

我淘左6年野都未實名都無試過比人問拎身份證
如果佢要我資料我寧願唔買

見之前有人問有無寵物飲水機

依啲電子垃圾就唔好晒錢啦

59蚊食餐飯都冇左既價錢 晒得去邊 勇者出現吧

450g 成磅重

係未國外代購野？試過問 不過唔比 唔買搵過第間算 個人私隱大陸博唔過

有無巴打買過啲布衣櫃，類似呢種:
【开迪经济型衣柜简易布衣柜小号学生单人衣橱衣柜组装组合加固包邮】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥KIgsZv35bQc￥后打开👉手机淘宝👈

59蚊可能淘好多實用野+唔會爆炸

想買洗面機‧+導入
自己夾化妝棉個種
有無勇士試過
香港都搵唔到地方有賣

之前啲post見過有人po唔知有冇買到

最近淘既野
廁紙筒高質，
懶人架都幾ok，吸盤夠實，活動性高
穿窿褲都幫女友買過幾次，
個兩塊膠都幾實，污糟左洗一洗又用得

有冇巴打買過sodaplus/其他整有氣水既機，好想試但驚d氣污糟

以前公司有蘇打水飲, 飲完超口乾

呢排上左癮

唔錯，唔難砌[/quote]

求茶几 Link

係咪代購..
利申試過兩次...
即申請退款唔幫襯佢

有冇lg g5既電池推介

好平 27到60都有 驚假野爆炸

只會淘特價區， 正價同香港價差唔多，
好似啱啱買咗 GU 99 人仔褲，香港買唔到呢個價。 七分褲又唔洗改褲。

67.58 人仔. 110g 去馬試吓. 有防風夾設計, 再報告.

¥ 20.00 送 152片 蚊香 廷長線.
有冇人用過, 見福仁都有得賣. 不過唔係品勝.

佢收到淨係話好阻定

退? 要我拎番大陸幫你退真係咪撚ON9啦

有冇人買過light room 可以share

男朋友屋企有部 千幾蚊

日立好似有

有無試過淘過旅行結他？諗住粗粗玩下

你同你她關係真好

我: 賤種!!
佢: 你都係咋!!

係咪真係有用

唔好意思，已經睇左懶人包
想問下一淘係咪用唔到支付寶，一定要用戶口過數

你用完一淘彈返出去，去返淘寶apps/網上版俾錢就得

有用, 用蚊香片.
見到有間 一樣,11蚊送2張蚊片. 諗住另買蚊片.. 買好少少, 送應該係CHEAP野.
成日比蚊枱底咬腳. 插係枱底 , 睇吓有無用.

我用液體多 耐唔時會見到有蚊 被擊落 都唔知是咪有用

即係㩒落待付款到再用淘寶app俾錢
咁都會有得返利？ 頭先試左，但唔識睇

係呀，咁都都得

賣比我咁我就退左我果件

有冇人用過捕蚊燈？
【灭蚊灯神器光触媒led捕灭蚊灯驱蚊子电灭蚊器家用室内无辐射静音】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥RPPAZv5pSHi￥后打开👉手机淘宝👈
【这个#聚划算团购#宝贝不错:小禾家用灭蚊灯室内光触媒电子灭蚊子驱蚊诱蚊静音无辐射捕蚊神器(分享自@手机淘宝android客户端)】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥rwq8Zv5Ktwb￥后打开👉手机淘宝👈

唔好買 用左一排 捉唔到蚊 捉到啲細飛蛾

有無巴絲淘過皮整皮革？
有無d平d試下手勢先？

窄D 因為我唔想拎來拎去

咁就冇計

品勝USB 蚊香器 都係呢間平 ¥ 20.00
問咗蚊片係 雷達 , 搶手 呢兩個牌子. 都唔錯. 152片.
去馬, 又有USB 延長錢, 風油精. 再報告

當前訂單狀態：交易關閉
關閉類型：淘寶關閉
原因：安全原因-欺詐風險
咩事

1.你無實名唔俾你買
2.你好評率太低 好似係

好似幾好
之前屋企廚房勁多蚊滋
清潔完就好d

從此金盆洗手 唔再淘寶買衫

上面果件有咩問題？

太耐冇用
佢個實名系統成日繁忙
點實名到
仲想問支hk 係唔係要實名左先用到

支hk 第一頁有link,details 係曬入面
而家要點實名我都唔知 我一早實左

CALIFORNIA

上面黃字呢件喎 除左啲線頭飛晒出黎仲有咩問題

上面果件

自膠

退款, 淘寶幣係咪都會跟住退......

我用過碌小腿同腰 好舒服

唔知邊隻牌子好

啲字既料好差 d線好似比人洗左幾十次 影相個時耀左未必睇得清

有冇男裝推介
My style 唔錯

唔會退

摺風扇仔, 北京最多人買果間唔好買, 已退款. 原因, 未在時效發貨 違規.
重整原白頭單出來. 物流訊息 停留係收貨點兩日都唔郁.
火都來 .
要買去第二間買, 包你後悔.

我search唔到圖入面個間，有冇link

好彩未買

買有牌子既副廠都唔好買唔知真假既原廠
不過lg係大陸買唔出去，lg g6都唔再係大陸賣，所以假電個人覺得會細，有可能只係用到冇幾多電量既二手電

有冇人用hk 支付寶買野已經過左100k 上限
唔想再認證

搞實名
轉其他比錢方法？

好麻煩
再升就仆街

唔係wo 又改左
認証埋地址 升上高級
應該唔限
1 次 100k
年不限

邊到CHECK?

呢頭俾錢 個頭就見到堆中伏包膠

想問買乜可以買左100k

笑死我

我蠻喜歡這個哦～

買左西門子除蟎機希望冇中伏

未出貨就退左佢啦

呢間d淨色tee唔錯 唔係重磅個類 不過上次見平順便買埋 平時襯衫用 正正常常 好過u記

全體撞車

差啲想買比男朋友 好彩冇買到

報告下

上次巴打推介呢本野儲戲飛, 都幾大本同重 不過幾高質

邊位巴打第一次出hollister 包膠

問責

係唔係呢間
好彩佢有一件無貨 而家佢應承成張退

樓上個巴打真好彩

問責啦 個位爸打講到真既一樣
痴線

買咁多.......
有得肯又唔錯服務態度

呢排咁多巴打買都賺左唔少

有冇巴打有發條wechat? search過都唔知邊個係真

冇呀，呢到傾淘寶嫁，拜拜

試下af

短褲表示接受到

咁人地推介出黎 你地買之前都要睇下入面D評價實拍係咪真係咁真先得架
一批貨都可能有伏有唔伏啦

69蚊人仔12盒 送肉醬

潔廁寶16蚊 賣家聲稱可以沖1200次

而家熱带生果當造 買左把纖維柄既開下榴槤菠蘿

咁大箱要幾錢運費？

半夜人少少我先敢答你咋 唔係又比人無限上綱上線 嘈足三四頁
潔廁寶我買咗兩舊 仲有兩件細貨冇包膠 全部五件貨加埋3.5kg 用左34 hkd

唔好買,因為你買完唔會敢著
我返大陸玩果陣,著過1次已經俾人笑柒
莫講話係香港著

但睇落正常過用膠袋

咁真係柒丫嘛
著到成隻卡通腳咁漲卜卜
買對水鞋啦遲d有絲打包膠

Agger 不過我之前買過低筒水鞋有啲刮腳
係刮到著黑絲會整穿對黑絲 我都仲物色緊啲唔刮嘅水鞋

推介推到要問責嘅話真係你推埋我果份
而家專登伏人咩
人地收貨正share 出黎
點鬼知你地會收到次貨嘅姐

我想買d似皮鞋嘅水鞋
即係唔係漆皮令立立個種感覺

我果隻就係咁 啞面
做係刮到痛

以前高登係GOOGLE EXCEL整個淘寶LIST 我覺得個個仲伏

我就寧願著呢D 都唔想返到公司UP住UP住

你係想睇佣定係卷
佣嘅無人會幫到你

幾十雞野賠咁多分

hollister 中撚哂伏
d 字線頭多撚到仆街
字體好撚柒 好似小學生做勞作cut 出黎咁
好彩有一件係印字都正常d

帶對平底鞋放公司啦 我都諗住帶對平底，費事up到腳臭

諗緊間房仲有d咩要買

蚊帳都係算蚊香都夠用
雪櫃怕嘈住自己訓

張台好似唔係好夠我堆垃圾

買多張懶人枱

再多啲都仲有

呢度好多hollister苦主

係咪因爲期望太大

將堆係床D野堆係果張懶人台

佣係咪果d煩膠s click?係既話咁我要卷就夠

咁應該冇問題啦,我睇到卷

無錯無錯

你地會唔會買假porter? 質素如何? 想睇勇士

porter就好心買個真架啦...耐用起碼3年..計返1個月都係1舊水

睇圖都覺得幾唔得

Agger 其實porter好平
又耐用 我自己個porter銀包用左6年

我果個用左10年
想換但係個銀包我係機鋪 茶記 M記跌過不下十次都執得番
仍住有D LUK唔想換

我諗10年係無問題 只係我花心 想換款
咁都可以執得番 你地好有緣

應該冇問題..同埋porter d 款10年如1日(都係咁正),唔會outdate

係咪山寨貨 ,
定真係原版 QC 唔掂，賣比收衫佬。
質地掂唔掂先？

好彩無買
但唔係有人淘過話正既咩做乜炒晒車

同一批都可以爭好遠

得佢一個話正 ,其他人中哂伏 唔知係咪打手黎

檸絲我見你活躍喺好多個post其實
又bra又護膚品又淘寶
搭單問想知討論facial或者非淘寶嘅購物eg樂天 amazon應該去邊個post好d

可能係A 打手
B佢真係咁岩執到正果件

結論: 等多幾個REPORT先買囉 件野唔會走左去

乜原來我咁易認
如果facial 應該化妝post好啲，果度應該有好多人可以同你傾
網購睇下你購乜 如果化妝護膚可以去自己化妝品自己買度傾
如果購其他野又好似無集中post

其實好多大陸人都話買到正要即係回購，因為隔多幾日分分鐘批貨已經唔同左
我諗可能係咁掛

有無枕頭仔 小朋友用個啲推介

小朋友野唔好淘啦

其實買假野既人係咩心態

d換成日轉廠架啦 我買過隻平mouse 一買返黎就壞 賣家重寄 連包裝都唔同埋🙄

我買過散紙包，外形扭曲又大舊，唔敢拎出街

買假野真係唔知咩心態 上面個d holistar真係得啖笑 前排做折我上網買都係70蚊一件 翻版都要30人仔一件

porter好少會減價 我間中都會睇下日馬 唔岩心水

有無排汗好又透氣嘅運動t 介紹？
地盤撚表示每日又熱又曬

點解要咁

想問有冇人淘過衣櫃

巴打試過？咩評價？

無 不過應該幾好排汗

­唔係喎,d用家都唔需要排汗,做黎多餘

係喎

你都幾撚仆街

小狗D607
全新未開，$120 HKD有冇巴打岩？

唔好用咩？

T 恤 就咩諗起買呢件. 巴打呢期留意呢類衫?

有冇人試過淘舊郵票
真唔真？

贈品黎,我買左佢個吸塵器
想賣左依個幫補下

咁仆街既 搏ban ?

求茶几 Link [/quote]

[/quote]
想問下有幾重？

果然巴打第一件幫貴親搵,第二件幫自已,好孝心

淘左粒「原廠」V10 電
睇過 comments 啲人話ok
我對比過又同本身嗰粒一樣
但我差唔到電

賣家叫我寄返俾佢 但好似好麻煩

我買N5電果陣都換左一次
呢D野佢又唔會同你試左有電先出
佢自己都諗住衰左咪換粒俾你囉 所以好撚麻煩嫁

Hollister tee link pls
搵唔番

上面一大堆人想退錢都無得退你仲入坑？

香港點寄上去？郵局都話唔俾寄電

上大陸寄

molamola將死了

唔係話唔錯咩？

正解
去飲野果陣 同d fd講行開一陣寄左佢 仲要唔係間間肯寄
柒到出煙 10個有9個半都怕麻煩屌7個賣家叫佢試好先出之後買過粒算

咁我買過粒算

你有冇他標 有 佢只係低電就搵d 大陸充電機睇下充唔充得番生
冇就898 不過內國電通常都係d騎呢socket
GG居多

想問下有幾重？[/quote]
個賣家話9公斤

淘過 唔難砌 幾實淨

追post啦
仲唔快d買

有無羽毛球拍好介紹？

佢話有件無貨，退款成功

好嬲
買左閃魔6plus 非全屏
自己用黑色iphone
貼親都見到邊位有白色空氣位
本身有少少強迫證
用左三塊都白邊 最後掉哂 而家打真軍算

要另外買D去白邊液先得嫁
有D好既會比埋你

有無人買過拉力帶果D ??

之前見fd用過幾好用，有時去公園做引體上升唔夠力可以幫下手，都幾夠力唔易斷

當我無講過 電壓 唔同 220v..

電器真係要硬食香港個d，或者英國囉

個d 油 用耐左 又係要走

淘寶明明應該乜撚都有，但係我搵唔到dyson 可以用既 塵網 原裝300幾on99

有錢買原裝
冇錢直接唔會買DYSON

你想要果件野有BUG

想買鈦水杯仲貴過日本牌子

記住買有牌子副廠都唔好買原廠

大陸佬都唔用 DYSON啦
海爾, 小狗就有配件.

岩岩買左之前巴打推介既廿蚊無線mouse
好刮手

搵到個. 不過成3百蚊......110 ~ 240V

無見過，自己試下啦 凡事都有第一次

係酒店房打邊爐要小心 D 煙霧感應

有冇巴打有藍牙耳機推介
搵左好多個都話禁運品

有冇人淘過蘇打水機

我琴日都有問 等睇高手回應

我都想淘

QCY

lm 等掛雪櫃個舊野 睇咗好耐驚唔穩陣唔敢買

買過兩無白邊。 今次果張有白邊，最後都無買膠水。開咗 mon 睇唔到算。

一齊試下啦

呢個？

lm 但係啉定要要加氣

用哂就加

我想試架..但係amazon/ssp賣既太貴,淘寶果D平但我驚D氣體污糟

用晒係邊度買枝氣?又淘?

邊款
隻隻都貼過無呢個問題

有冇絲淘過平底人字拖
淘過對個夾位好刮，仲要個底行咗一日就塌

我幫屋企人貼都無問題 佢地用白色
但係自己先有
我懷疑係黑色iphone 既問題

睇落好似好過癮

藍芽耳機係禁運，你搵幾多間都係禁運
想運落黎去集運post 睇

我琴日咪應左機話男朋友屋企有部 你地無人理我咋嘛
千幾蚊部，貴在乜都打得，呢啲cheap 雞黎打糖份高嘅野好易爆樽

我著緊baleno 廿蚊拖 著左兩年都未塌
平價拖入面我諗佢贏晒

手帶撚

咩牌子

Drinkmate

搵唔到枝氣幾錢

創意野真係貴, 千幾蚊可以飲好多日本飲品.

FOOWISW 10蚊3罐

梳打水

創意野係好貴呀 不過佢好玩在真係乜都打得
男朋友打過茶，打過湯

湯

想買旅行睡袋有無推介

係好鳩
Btw 問左男朋友，支氣用完個氣樽要回返俾代理先買到支新嘅
~200蚊

今日行咗入一田，唔小心跌咗五舊水，
買咗支HABA⋯⋯

多謝你呀檸絲

我想問下有無人淘過小狗好似dyson 個個吸塵機，好唔好用，或者有無推介

好似dyson 果個姐係邊個，有無圖？

不過佢啲價好漂忽 記得廿蚊果陣買最扺

旅行睡袋同去camp 果啲有無分別？

唔該絲打，等我諗諗淘唔淘好先

OK! 去捕吓先
想問多嘢你長定短頭髮，有冇淘過紮計個d夾
長條型夾落髮尾，向上卷，之後曲起佢就包到個計個d

因為屋企個吸塵機有十年八年，個出風又臭，想買個新，但dyson 又貴，所以想睇下有無人用過小狗呢個

呀我記得早兩頁有巴打話買左個小狗想放左個送嘅除蟎器，我諗佢係買左呢部，你可以召喚下佢

雪櫃個架
阿媽覺得好用 再買多個

係咪呢啲呀？
我之前長頭髮係香港買過 12@2 咁上下嘅價

多口答
我覺得妳講嗰款有啲難用
反而成舊冬甩嗰隻易搞啲

好耐啦

樓下賣緊35

唔同呀，佢係類似一張床單俾你鋪係酒店床上面咁

Sorry，我想問下你買左小狗邊個吸塵機，好唔好用呀，我心思思都想買返個

唔好意思，少少 問句，支付寶hk 匯率通常係幾多？我一直用開代付係兌1.14，諗緊轉唔轉，google 又無資料

依家先睇到，唔該哂絲打

Instruction本身好似有話唔好打有糖粉既野 都岩我，我淨係飲有氣水就夠，但千幾蚊太貴

有無巴絲會係淘寶淘牛筋比狗狗咬?有無好推介?

唔知點解打有糖份嘅野係特別多氣 不過如果你淨係打水首應該呢啲都岩用

個匯率日日唔同，之前一般都係1.3x
呢排升左好多變左1.4x

咁我無買過 等其他巴絲幫你

好，我準備玩命 買淘寶貨

留名睇包膠

想問下有冇巴打試過淘chemicals
同埋用具 例如beaker
想淘黎整crystal

買過假既50幾蚊 用左2年

Sorry 岩岩先追post
個潔廁寶好無用

係唔係呢隻？
用過幾好, d布料幾滑
鋪左感覺衛生d

借位一問 係天貓買野 佢話貨到退廿蚊去我支付寶 但係我個支付寶又冇權限收個廿蚊 係咪要搞左實名先 但冇大陸銀行卡係咪搞唔到

補返條link 先

咁不如去超市買梳打水飲算啦

原則上計返條數係平過你買嘅

早兩頁有人問衣櫃， 我淘過呢隻

【【黑白花衣柜】蔻丝DIY创意魔片组合宿舍简易衣柜简易组装树脂柜】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥35AWZvokZE9￥后打开👉手机淘宝👈

係呢種
但太多選擇
呢隻洗完會唔會縮水

我成日覺得呢啲唔受力，會好快收皮

中國 香港 電壓係一樣

通常佢痴左一行膠紙 你沿住膠紙剪就得 未試過成地碎

我都係為左咁姐
諗返起之前Gordon Ramsay去酒店用紫外光燈照到
不過純綿好似貴好多
我想知洗完會唔會縮水多啲

其實好似剪左條白線既線頭，就可以一野扯開甩條線開袋

求最近藍芽耳機推介
想跑步用

你係想要兩粒完全無線定一條線個種

應該冇縮水
利申 我冇用過 但我阿媽返大陸時用過

我都係睇到魯芬單新聞先淘

想試下2粒完全無線
但又驚UN 耳OR 甩出黎

酪我Ｋ１ 音質不錯

用晒枝氣又淘過？

不如去福仁地下買
起碼有得試吓

今日為止用咗四日，都OK 叫做正常
不過個馬桶仲有另一隻潔厠喺度 佢單獨效果係點就未知啦

另類包膠
希望今個星期送到
有無人有興趣

唔難砌，組合方式無規定，不過砌果時要小心俾紙皮𠝹手，最重要係主子大愛，岩晒對紙皮有強烈要求既貓喵

主人好肥

之前問過pvc地板
終於舖晒全屋
好靚同埋易打理好多

之前有巴絲講過高壓廁所泵，好似係噤一個掣就會有高壓氣體泵出嚟通渠，搵極都搵唔到條link

1.13x定係1.3x

呀sor
係1.13x
同1.14x

韓夫人減100蚊卷係咪冇左啦? 或者有冇第2部都係評價高又平既介紹?

你原本個地板係點？我都想舖但本身係木地板，唔個效果會唔會唔同

強

尋日已經1.147

係咪呢個
【通下水道神器通马桶厕所堵塞吸家用工具一炮通厨房地漏管道疏通器】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥cctZZvraZ2k￥后打开👉手机淘宝👈

有無人試過,
係咪真係有用, 屋企啲渠成日塞,
會唔會打甩啲渠

我係福仁買左，QCY 2粒無線。我用黎跑步，冇甩過。不過連接有少少麻煩

LINK THANKS~

我見有d係塊板直接有埋貼紙~一貼就得
但成20幾蚊一平方米

我買果隻好似12，12蚊一平米，無貼紙
其實4邊都落雙面膠都穩陣，因為你上面會有傢具
反而小心旭動d傢具，一個唔覺得整爛左一忽，你都唔知點換好，但幾方便打理既，吸個塵就搞掂

想問下用支付寶HK但唔做認證，係咪退款完都唔會用唔到啲錢？

咁你果隻係咪會送埋貼紙俾你?
同埋有冇氣味

唔記得有冇送，因為我自己買左厚身果隻雙面膠紙，感覺會夠力d
無咩氣味，至少鋪完企起身唔會嗅到有味

放去返去影比你睇， 皮未收， 但會有少少下榻

btw, 佢好大卷，你要幾多平米佢就剪幾多比你，所以卷埋一齊會好撚大卷，都唔輕架!

唔該哂你 我問左賣家~一卷可以貼7平方米
THANKS!!!

睇睇先唔該哂

【卫生间厕所堵塞吸通神器厨房管道下水道工具疏通器家用一炮通真空】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥4LLYZvsrQwN￥后打开👉手机淘宝👈

以為無人回覆，冇等到，買咗呢個

試完後會喺度包膠

有買過，少少塞好好用
太塞果d打落去好似有機會會爆喉

純文字開箱
包邮出口日本起泡网洁面网手工皂洗脸打泡网洗面奶起泡网送小礼品
買三送二 網有網既質感

男士牛仔裤弹力青年夏季薄款修身小脚裤韩版潮流黑色休闲长裤子男
中左一半伏 非淨色唔OK 質料OK

红谷钱包男短款 真皮头层牛皮薄皮夹子青年个性休闲商务横款钱夹
幾骨子 但格數太少唔岩用sosad

家用消毒液套餐环境杀菌衣物玩具除菌喷雾剂免水洗酒店宾馆
一如以往的好 不解釋

三养火鸡面韩国进口方便面超辣鸡肉味炒面速食泡面拉面干拌面包邮
包裝同香港買既好似一樣 未食

家用消毒液套餐环境杀菌衣物玩具除菌喷雾剂免水洗酒店宾馆求link

火雞面, 係咪平過香港好多. 有興趣.
我淘咗 韓國特丹玉米茶, 玄米茶 價錢合理. 山東威海, 果間.
果邊平好多, 因為主要做入口韓國物品, 碼頭 地理矩里最近南韓,
當地有好多韓國城商場, 餐廳, 香港租貴, 老細食水又深.
尖東賣韓國野好貴, 果間餐廳 李家 價錢最黑.

就係驚大塞一野打落去

會唔會勁過頭, 水管受壓. 爆咗咪仆街. 等你評測
之前買支不锈鋼, 好平, 香港好少有不锈鋼.
呢支.

送兩個頭,

想問防唔防水?衣櫃底點痴? 第時起返出黎會唔會有膠?厚嗎

我係買一條條果款
大約30蚊一平方米
我依度舖左三百零尺
買左18平方米啱啱好
TOTAL連換費10XX港紙
貴係貴D
不過好滿意

我本身係磁磚底
好易污糟
頂唔順換依隻
我諗乜野底都用得
最近要係要平

佢本身塊野個底有膠紙
一搣就痴得
依款2MM厚
佢話防水防火的
如果你想舖得靚有雜物就要搬開黎痴
唔係的話你CUT啱個SIZE痴都得
試過搣番出黎都痴得幾實好難搣
冇膠紙漬留低但塊板唔會用得番

舖全屋舖左幾耐

其實會唔會好易斷線

一淘返1626集分寶

一淘返1026集分寶 我樓下超市要35蚊

唔該

有冇電動牙刷推介？
主要功能要有定時， 我手刷 成日1分鐘

18平方米 唔係二百尺度咩

屋企而家用緊綠色紋地磚， 想轉返白色
我怕貼得耐搣出黎有膠，到時就煩

想問有冇巴打買過呢舊滑輪嘅健身野？ 本身想買push up支撐器，但見到呢個舖有個套裝買呢舊滑輪跟一個支撐器好似幾唔錯？
利申: 唔係做開gym，請指教

淘過一個二輪 最cheap雞個隻 so far覺得ok冇問題
呢個動作重點唔係個輪同前臂 前臂只是支撐 主要由屎忽帶返個人向後 對腹肌作用好大 有D人會好用力用前臂向下壓 就達唔到腹部訓練效果 動作>>>器材

間隔版，中藥包，不織布箱，家居裙包膠 唔準做金剛棒 quote 多過一張圖一律唔覆

share條link黎，我袋定睇下下次有冇需要

我見福仁買價錢都差不多, 好似7天內有問題有得換

如果無超級返就係，我之前超級返左30幾蚊
最後大約150人仔就搞掂

你地有冇每日係淘粉吧APP搖獎賺集分寶

我試過 但唔見有入落集分寶嘅

好呀 唔該巴打

有冇人睇得出呢部係咩牌子

¥159.00
佢賣358

係禁藍芽，鋰電，定藍芽耳機先唔得？
電池明明 ok.
藍芽耳機我都響 amazon 買過

差唔多啦 , 佢又唔係批發商 .

電池問題?

關amazon 咩事 講緊淘寶官集bam

係電池問題,其實電池運得,不過照正要特別報關,官集費事煩所以唔做,你用順豐直運係可以架

一年前 淘寶收緊咗好多野唔比運。
之前耳機，耳塞，電器， 電筒 全部都可以運。我都運過唔少。
好似係要配合政府政策。
巴打可以去集運 post , 睇置頂果幾間公司就運到。

咁小狗好定呢部好呢

絲打介紹個毒食煲都幾慢下
睇來都係預你煲好水再擺落去慢慢滾

買咗??

你用黎掛雪櫃? 穩唔穩陣? 驚佢跌

韓夫人$100劵消失了

我又無咩感覺，可能因為我成日開著之後走去做其他野

想問下有無人用過類似o既野? 我主要想搵鐵絲刷o既替代品

yes

同埋發熱位有d白色粒粒 會唔會係水垢

你試下用soda 洗下？我無喎

唔同既野黎, 上面果部主要吸床, 正常唔會吸地板

利申未用過, 但有排睇過好多資料

雪櫃頂比個櫃頂住左掛唔到上去，而家係拍左埋牆，個架都幾穩陣，用黎擺調味料個D都夠力

有無router好介紹？
唔太貴 多人買

netgear r6220

【苹果7plus钢化膜防偷窥全屏透明全包边防摔i7p前后彩6s手机膜防爆】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥nyY3ZvEjs9w￥后打开👉手机淘宝👈
岩岩見到，有無勇士想試

我經佢掛掛下雪櫃會跌落黎

幾蚊都有

$100？

幾蚊嗰啲唔得，即穿
我最後用沙紙

你話貪玩下又有錢都可以，梳打水其實出面買都唔太貴
而且同樣梳打水都有分好唔好飲 部機整出黎都未必岩
最平屈臣氏 梳打水(難飲)同象牌(汽多)
我成日飲玉泉出個隻檸檬梳打(都係平均6蚊)
759個隻 S.PELLECRINO都係6蚊左右

其實千幾蚊果隻我計過好似都係7~8蚊一次
淘仔野除返開肯定仲平

求link

就算買左都好快收埋 btw等報告

好快收埋呢個真 除非你真係好狂熱，一日起碼飲一次

今日人仔又升多1%
忍忍手過多排先再淘

有無包膠

GOOGLE大把專業開箱文

我在淘寶全球發現了正品防止打呼噜止鼾器阻鼾器酣防打鼾打呼噜成人美国鼻塞鼻鼾神器,一起來看!

有冇人淘過依d止鼻鼾野？？有冇用

買完野送左50 好意外

買黎整下D手工野

6220好似好伏
年幾前淘左隻6250刷左merlin爽爽用

係
支付寶香港睇黎會燒下燒做promo

除左痴果啲除塵碌
有冇清寵物毛神器 清床單衫褲啲毛

火雞面真係好平 仲返左3蚊 計返超級返 大約12人仔5包

點解有嘅？

見到了

【我剁手都要买的宝贝（可调节一体式鞋架家居用品简易塑料鞋架大学宿舍双层鞋托收纳日韩），快来和我一起瓜分红包】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥qAb2ZvwCnkd￥后打开👉手机淘宝👈

呢款好用嗎

果個價位來計唔伏
你同成千蚊隻ASUS 來比咪伏
我都覺得有好多缺點但係接受到

認真買tenda ac6 粗用唔會失望

【美国Fixate神奇胶垫挂钩Gel pad车载手机通用支架随心粘Stikk胶贴】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥31T6ZvCPlRX￥后打开👉手机淘宝👈

跟機買呢舊膠 廿幾蚊幾抵屌

等你包膠

有冇無線耳機推介 要兩粒個隻

Qcy 啦

有冇人用過洗腳機
唔知運到黎香港個電壓岩唔岩

大陸同香港個電壓一樣

聽人講呢一種好用，唔洗換紙，洗一洗就可以
我都打算買！

Cyber Clean

有無藍芽喇叭推介?

小米小鋼炮2

之前on99 咁上淘寶買,
原來香港都有,
唔錯的

Wahaha 長知識了haha

香港都係 220V 同大陸一樣. 加個換插就開機, 等你評測.

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【我剁手都要买的宝贝（QCY Q29无线4.1蓝牙耳机苹果超小隐形挂耳式入耳塞式迷你跑步运动），快来和我一起瓜分红包】￥vqHvGZ02ob￥

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【我剁手都要买的宝贝（QCY Q26超小迷你4.1无线蓝牙耳机运动通用苹果隐形挂耳耳塞式），快来和我一起瓜分红包】￥VeaIGZ0hP0￥

點解呢兩個價錢可以爭咁遠 但係都好多人買 有咩分別

我而家買小米d 野都係上香港個網, 順豐拎就得, 或者上旺角門市有現貨賣

一個單耳一個雙耳
雙耳仲有充電盒

淘緊落黎 希望實物唔好係射橡根

韓夫人減100 又黎啦

買左佢無線貴啲嗰部
用左一星期多啲，滿意

不過淘寶電器，最擔心都係長期表現，唔知會唔會好快壞

小心犯左法

有冇人順豐今日落香港？
是咪被人扣車？

講緊直運

或者應該咁講，呢度只限講中國大陸內嘅運輸
出左境就去返集運果邊講

係？我買兩次藍牙線都集運到喎

買左隻IP CAM要用大陸電話號碼收SMS註冊
但聽聞依家開大陸電話卡要實名認證
淨係收SMS唔想俾月費
咁可以點
鴨寮街係咪都買唔到

今次返仲多 評價再返3元 即係7蚊左右5包
又可以買多次了
己食 正貨黎

一卡兩號仲有少量
不過貴到...

邊度買得到?
大約幾錢

深水步 格多2間可能會平D
幾錢個價都好飄
有D炒到2舊都有

但月尾LAST DAY 啟用 佢地賣唔出就可以掉落海

係咪千幾個部？我見一部1899，一部899

吸塵蟎有無好介紹？

小狗 韓夫人 仲有好多雜乜

韓夫人果部199 減100 再返現20, 而家用支付寶hk 滿100 再比返50

點返50?

用支付寶hk 比錢

睇咗好耐一路心思思想試但好驚吸完會嚇死自己

淘過類似野
痴到 不過量多就唔得 痴力唔夠同埋好快痴滿
要洗 又要等佢乾好煩

利申 屋企好撚多貓毛 都係用返紙個種算

買左個 轉頭去拎 好性奮

係咪要儲3個印花果個

SOR
睇到了~原來係另一個

有無防水既頭燈介紹 露營用最好入電芯

巴打你咁多磁力 點用法？

已知點解，就係因為集運囉。
唔係呢度討論範圍，所以講完

佢講過係俾女女貼白板呀

如果趴係到就用唔到

me2

正貨代購
假野福健貨

Sorry 無追曬

電動牙刷有冇推介?
【newstart/新思达电动牙刷 成人家用充电式超声波震动美白自动牙刷】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥T8hyZEbYzfI￥后打开👉手机淘宝👈
有d貴， 等雙11又太耐

淘幾條dw錶帶換好無呢

想跟機買，但佢包裝得唔得？會唔盒落到黎碎哂？

合併付款夠$100
咁計唔計？

有無巴絲玩過天貓超市
抵屌嗎

姐係賣假野囉

有無類似呢款嘅帽嘅link
完全搵唔到呢隻花嘅帽

有冇時限？買咩都得？

貨已收
無伏

唔多清楚 好似無規定買咩 有啲想開多幾個ac黎刷

限10萬份 購物車一直有野想買今晚返去即刻入錢

點解我唔見有100送50

我都唔見有 係咪已經換完

Link?

我都唔見有既..
我電腦版揀左200蚊野..
去到俾錢到開手機支付寶app
不過冇料到既

定係要買完野先有

琴日都見有 今日好似冇左咁

自膠~要買左1次100以上先有~
sor
btw 已拎$50

+1 我就是成功例子

BOARD GAME,SWITCH配件,紫米10尿袋,防蚊手帶

佢地又唔肯玩 睇哂教學做好功課諗住可以開始玩 結果個個玩SWITCH

防潮珠集運得唔得？

係俾完錢先退返50俾你?

識得講集運兩字唔識過去問 ?

y
yes

一幫同事買完樣野 101蚊就送左50

個個月都話買埋今次冇嘢買啦掛,下個月就十幾件嘢係個購物車到

有冇人買過 spotify 月租帳號 ?

買過

係咪每月買個 code , 之後喺 spotify 入個 code 就 OK ?
幾多人仔一個月合理價 ?

比完錢支付寶hk app會有句話有50蚊拎,按落去就拎左
利申:拎左兩次(兩個account兩個電話number)

想問下大家係網頁版仲用唔用到搵同款 搵相似既功能?
我網頁版mouse over d item 無彈出黎比我搵 有無人知道?

你地用支付寶hk比錢係咪多數都去711充值？

有冇人買過鞋帶
買左對boost想換條sharp d既鞋帶

我用渣打網銀

依個簡直超方便

冇渣打用信用卡

包著個韓夫人先
我唔講啦大家睇圖明啦
真係吸左好多野

聽日落7仔入錢

屌，我都要

是咪合併付款夠100以上就合資格架啦？

如果得返幾10蚊但又唔夠錢買野係咪可以退返入自己銀行？

岩岩係qcy個貼吧搵到個code -20蚊
最黑科技，QCY Q29，买前必看：
唔好屌我貼sclick link

呢到搵到的

笑死左

少少碎 可接受

巴打塊方包有無link

[url]【Spotify 全球指定账号充值续费 高级会员账号独享出租 现货】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥E4PBZEXXLr6￥后打开👉手机淘宝👈[/url]
買過呢個8蚊一個月，用緊

有無巴打買過類似既測試機？
幫人買左件，其實work唔work架？

係屋企測試，唔知準唔準

我吸咗2次都冇你1次咁多嘅

淘實同順豐互相封殺緊

咩事

而家淘寶叫啲賣家唔好發順豐住

我屋企污糟掛

咁順豐個股價會好大獲

係既話就入得過

唔至集，直情國內運都出事

個袋諗住裝尿袋叉電線，摸落唔錯
電筒白光ok，d紅綠綫射得夠遠

未貼，唔知好唔好用
萬用鉗攞嚟開工用，有d重量夠實淨嘅感覺
仲有把摺刀仔送添

睇上面講好似要一間舖買100以上先得 有錯唔好屌咁大力

唔係,我3張單合併付款共105已OK